楊明咁撐狗，不如你間舖改名叫燉炳強，專賣武漢野味燉湯

只做武漢人生意 以表達對佢地既不離不棄

8/10

燉炳強

10/10

哩個好笑

2020香港雙普選聯署：

招牌菜燉狗肉

老如認同

楊明終於揚名

燉炳強⋯應該係黃店名先啱喎

香港製造

呢個店

下次手足會幫佢地改名

燉咗嗰30000隻

炳強是野味的一種

屌你老尾

其實佢本身想開冇座位嘅鰻魚飯

屌
燉炳強
老衲-越嚟越好笑

衲dee今次高質

支持721警黑勾結，支持831恐襲手無寸鐵香港人！
曹永廉！楊明！姚瑩瑩！李嘉！黎瑞恩！戴夢夢！
你地枉為人！

一班人，721 安排過千白衫恐怖分子,手拿水管通、木棍等攻擊性武器 ，無差別攻擊香港人，案發時有兩「警員」視而不見，同時逃走。

831太子站內，一班幪面、冇委任証、冇號碼但自稱「警員」嘅恐怖分子，手持鐵棍、化學噴劑 等攻擊性武器，無差別攻擊香港人。

大師兄返黎啦

衲dee食完狗肉？
咁高質嘅？

唔講仲以為佢食軟飯only

呢個幾好笑

呢個好笑

大灣區開好喇
香港開？不了

係咪得3萬煲

個鋪名諗左幾耐？

係昆蟲

抽得幾好

呢次好笑

100/10

高汁

係咪即係燉烏龜？

香港人真係好撚有頭腦

好好笑10/10

老羽認同

會唔會補得濟
呢隻狗食唔過

老衲圓寂前既高汁回光反照

有冇燉冬菇賣

想幫衲dee含。。。

9/10

ok 10分

衲dee

呢個可以

燉炳強冬菇？

佢無賓周的

支持納dee食狗肉

10/10 笑到肚痛

番上去開好d

老新認同

高分

老姜笑咗

燉你老母3萬

笑左

燉小強

老豆認同

又OK喎衰鬼

7/10

全港唯一合法賣狗肉
撚手菜 , 黑狗燉綠曱甴

有創意

三萬狗肉

燉小強點食呀！

good idea

支持

今次諗左幾耐 呢個好笑

咁街市買菜個啲就叫盧萎蔥啦

Sls

燉小強
迎合支那畜牲口味

高質

納dee今日幾有創意

老好認同

屌，笑左
9/10

老命認同

堅好笑 9/10

樓主好建議

屌，今日老納高汁

難得既高汁

喺巴士上笑到卡卡聲

楊明考狗好過tvb

有五百萬藍絲排住隊等食呀

老納今次高質

屌好撚正

唔該借個位
元旦捉左400人之後就有人喺天后被自殺??

有冇燉狗肉飲？

去武漢開店 以示支持

老納上撚咗電

又幾有創意喎

我已經本能反射咁諗起老衲

push

可以開喺創意台

甴近平

如何捕獲野生炳強

this one fun

納dee

衲dee= 狗肉lol

細頸瓶

Dllm

老神認同

燉．炳強

專做狗

今次ok

楊明立萬

衲dee呢個堅高質

眾籌開返間食吓懵炳饅頭

寫明每日只賣30000碗

佢點食自己

衲dee 高質

燉老衲

新年菜？

支持改名

每日正能量
楊明燉炳強

招牌燉炳強湯

老林認同

老薑認同

楊明來到要光復這香港

笑到 jap jap 聲

好正呀

我熟悉既衲dee

狗肉唔算野味掛

屌 笑咗出聲

創意滿分

老毒認同

老防認同

支持楊明wo

好撚正呀個名

笑咗

不如去武漢做，順便贊助班狗去武漢旅行

衲Dee唔驚自己俾人捉埋去煮？

呢鋪仲唔楊明立萬

真心好笑

燉炳強

如果黃店用E個名生意應該幾好

同油炸鬼(油炸檜) 齊名

爭咩吖，溝埋一齊做燉炳強吖笨

懵炳強+燉

老納真係有見地

10分

老塵認同

老剛認同

我屌
ching好撚有創意

提提你 賣狗肉犯法

limited edition

唔反衲dee了

老納高汁

果子狸燉湯

難得高汁

燉炳強is coming to town

燉冬菇